[IQ題］邊樣交通工具係最至高無上?

2頁開估

單車

點解

牛

?

因為佢永遠都無頂 所以係無上

都唔錯
但單車算唔算交通工具

開篷巴士

？

唔算交通工具唔通係玩具

巴士
因為巴絲係至高無上

輪椅

想笑撚死人咩

答案係巴士 樓上估中咗

乜撚野

原因係 Busking

原來如此 多謝分享

Sorry 太低質 已經負評咗自己

唔係啊 唔錯啊
皮已正

皮已正

多謝你哋嘅兩個正評